[電車撚] 政府放寬「一換一」計劃，持車期減至18個月

政府去年初推岀舊私家車更換電動車「一換一」的計劃，最多可獲25萬元稅項寬減，但計劃被批評關卡多，要求舊私家車車主連續持有該車3年才換車的條件「離地」、打擊車主換車意欲。政府今日(28日)宣佈，即日起放寬電動私家車「一換一」計劃下「擁有車輛期間」之參加條件，舊私家車車主只需連續持有該車18個月或以上，便可參加計劃。

政府亦同時放寬領牌期間的條件，由「緊接在『舊私家車』取消登記前的24個月期間內須有最少20個月（即608天或以上），連續或不連續皆可，領有有效車輛牌照」，修訂為「緊接在『舊私家車』取消登記前的12個月期間內須有最少10個月（即304天或以上），連續或不連續皆可，領有有效車輛牌照」。

睇黎遲啲成街都係model 3...

原本諗住班友換BYD, 點知Model 3 仲平

維修連有錢佬都牙痛咁聲，班窮西

2021年先完 仲有2年 但係持有1年半就換得
快啲去買架錢七 出年年中就可以免稅model3

出保險先難

其實而家份保險加到幾錢先肯做

冇得叉電， 成街死火 model3 ,拖車公司 fatfat

model 3 、現代、 PRIUS，揀邊款好

tesla 17萬墊底
點買

十十十七萬? 咁高墊底即係叫人唔好CLAIM 啫

Nissan Leaf

咁癲？第三保定全保？

但泊車錢都係錢，香港地泊年半都幾甘，除非一心諗住拎黎劏買tesla

新車全保

你唔嫌架新車1字牌薄
俾2萬大把人幫你出新車

BYD 最後一架的士都劏埋喇

琴日先見到架BYD 私家車

點解油電車唔減稅
純電而家既配套好難買得落手

Prius唔是油電咩？
油電都可以？

prius 明顯唔關事

E golf 都抵玩

邊洗呀 我2萬墊底
聽人講都吹撚到咁

我11月先問完

而家model3幾多起跳